[續］新屋嶺文宣 係#sanukling 唔係#sunukling

Sorry 大家
之前有手足打錯headline
搞到fake 左大家
依家已經有Ching 改岩番份文宣
大家Twitter 用番岩個份
Tag #sanukling

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

唱歌不如唱埋美國國歌

如果大家識人識整文宣圖
唔該叫佢地幫手整
#sanukling 既文宣圖係零
太子站同爆眼少女都有
公平咩

#sanukling 義士唔係Condom

國際民主日 唔俾遊行

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

推

8.31太子站都有d 文宣圖
爆眼少女都有
竟然#sanukling 係咩都冇
都唔知有幾義士打到殘廢甚至死埋
公平咩

唔係唔比你地唱歌
但係事實上 問心 依兩日討論首歌仲多過義士
你地諗下義士連續32小時被人施暴
冒生命危險同我地發出求救訊息
你地班仆街咩都唔做 係度研究下點改歌詞
我係義士既話 心都淡埋

Tag #sanukling

#sanukling

對準政權 遍地開花